請勿在車廂內打飛機

朝早搭西鐵 有個阿叔打飛機
但佢前面既人都碌緊ig 或者坐低訓教
偏偏好似得我望到佢做緊乜
我仲以為自己睇錯 點知佢望住我笑
我就即刻拎電話出黎想影低佢
但佢就停晒手 背對住我

其實係咪要好似港鐵咁講聯絡車長先有用
定係要當場大叫「喂你做緊咩」

唉成車好似得我睇到 而我又冇做到野阻撓到個阿叔
覺得自己好撚廢

相呢？又話影低左

衝過去幫佢含

佢背住左我 而我又唔敢行去佢到
Sorry我知我好廢 我冇影到

矮都算，仲要咁廢，返屋企打飛機啦柒頭
此post已完。

我都想知打飛機係咪咁爽
爽到個阿叔要係西鐵度打飛機

係呀，爽到打完都無人捉

On9

我知我on9啦就算佢停手都應該影低佢個樣